做左兩年local audit 狗，非8大畢,好撚迷茫

畢業後 去左間local 做左audit 2年
細firm 做左半年野已學哂野
Hea到最近辭咗職 喺屋企做緊廢青
雖然pass 左QP TAX, 但唔想繼續考落去..想讀master 洗底， 你地點睇？

繼續考QP啦

去澳洲讀HR Master

Audit+ Local, 此POST已完

3大grad 8大grad 同非 8大grad 人工差幾多

走個陣人工幾多

係咪好撚低人工

3大 8大通常易入big 4 起薪點14k up
非8大通常入local 當年起薪點10k

點解local 做幾年 得萬幾-2萬
4大有3-4萬
兩個都係audit ,工作性質唔同定點

做local firm 之後好難有大公司請

做咗兩年 計埋bonus 先13.5k

非3大都夠膽做audit狗

政府二級工人人工仲高過你

10k嗰陣，扣埋5%MPF，拎埋政府交通津貼呀屌

你都犀利
咁都忍到2年

去雞U讀垃圾master咪又係搵咁多

有排先賺得返你讀書既錢

連登一向得一條路，就係無big4 唔好做。

等入政府算啦

audit 真係乞食

做commercial都好過做local

請問喺JP Morgan做audit 人工大約幾多?

起碼都40k up？
不過in house一向唔會隨便請人
可能big 4左到senior manager 先跳到過去

去澳洲讀會計啦
澳洲咁出名讀會計
不過你要預咗嗰度啲會計唔容易
易入難出

依家入職都13啦